{
   "status": "ok",
   "totalResults": 270,
   "articles": [
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Undiplomatic words at UN and Russians flee the draft - Ukraine round-up",
         "description": "The Ukraine war sparks undiplomatic words at the UN, while in Russia men flee Putin's military call-up.",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/news/world-europe-62996213",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/146AF/production/_126813638_lavrov074f232b9f4b36ef16615ba631f6ac6f2aa0eb74.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T20:13:08Z",
         "content": "Thursday saw further undiplomatic words at the United Nations General Assembly as leaders reacted to Russia's nuclear sabre-rattling over Ukraine.\r\n\"The very international order we've gathered here t\u2026 [+4533 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": null,
         "title": "England v Italy: Gareth Southgate's squad dilemmas in statistics",
         "description": "Harry Maguire's form, reliance on Harry Kane's goals, Trent Alexander-Arnold's selection - what the stats say about England coach Gareth Southgate's selection dilemmas.",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/sport/football/62877990",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/live-experience/cps/624/cpsprodpb/11D97/production/_126811137_southgatetwo.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:29:01Z",
         "content": "The inclusion of Harry Maguire (left) in Gareth Southgate's squad has been criticised by some\r\nIt is fair to say that there were a number of talking points when Gareth Southgate named his England squ\u2026 [+13411 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Iran headscarf: Raisi says police custody death must be investigated",
         "description": "The death of a woman who allegedly broke headscarf rules sparks the worst unrest in recent years.",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/news/world-middle-east-63003344",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/13562/production/_126820297_gettyimages-1243411496.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T21:40:42Z",
         "content": "By Merlyn ThomasBBC News\r\nIranian President Ebrahim Raisi has said the death of a woman in police custody must be investigated after it sparked sparked widespread protests.\r\nSpeaking on a visit to th\u2026 [+3344 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Ukraine war: US says it takes Putin nuclear threat seriously",
         "description": "Russia is \"irresponsible\" threaten the use of nuclear weapons in Ukraine, a top White House official tells the BBC.",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/news/world-us-canada-63000444",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/1D7F/production/_126815570_missilegetty.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T17:25:12Z",
         "content": "By Patrick JacksonBBC News\r\nThe US is taking \"seriously\" Vladimir Putin's veiled threats to use nuclear weapons to defend areas in Ukraine, a top White House official told the BBC.\r\nJohn Kirby said t\u2026 [+3436 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "The Guardian"
         },
         "author": "Jim Waterson Media editor",
         "title": "Royal family given veto on use of footage of Queen\u2019s funeral",
         "description": "Exclusive: Five short pieces of video removed from circulation under agreement between broadcasters and Buckingham PalaceBritish television channels gave Buckingham Palace a veto on the use of footage from Queen Elizabeth II\u2019s funeral, indicating the complica\u2026",
         "url": "https://amp.theguardian.com/uk-news/2022/sep/22/royal-family-veto-footage-coverage-queen-elizabeth-ii-funeral",
         "urlToImage": "https://i.guim.co.uk/img/media/4f44e27ad4de6db0e36f58c3a5ceebf18fcad3ce/0_263_3500_2101/master/3500.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&enable=upscale&s=35b70261353476a6d70ffbb53edd6a43",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:40:01Z",
         "content": "British television channels gave Buckingham Palace a veto on the use of footage from Queen Elizabeth IIs funeral, indicating the complicated relationship around the medias coverage of the monarchy.\r\n\u2026 [+3448 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "The Guardian"
         },
         "author": "Henry Dyer",
         "title": "Labour conference stall linked to Tory donor who claimed \u2018foreign Muslims\u2019 run English cities",
         "description": "Labour chair previously demanded Tories explain why they were taking money from Maurizio Bragagni after he disparaged UKThe Labour party has sold a stall at its party conference to a company led by a leading Conservative donor whose comments about \u201cforeign Mu\u2026",
         "url": "https://amp.theguardian.com/politics/2022/sep/22/labour-conference-stall-linked-to-tory-donor-who-claimed-foreign-muslims-run-english-cities",
         "urlToImage": "https://i.guim.co.uk/img/media/2b4419a0ccd9d6afd91d210f5966e6343c53ffe1/0_131_4134_2479/master/4134.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&enable=upscale&s=369b3c82d3f338b1de1efcc8b4accab4",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "The Labour party has sold a stall at its party conference to a company led by a leading Conservative donor whose comments about foreign Muslims running urban areas were recently condemned by the Labo\u2026 [+5352 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "business-insider",
            "name": "Business Insider"
         },
         "author": "sankel@businessinsider.com (Sophia Ankel)",
         "title": "Russian politicians shouldn't be drafted to fight in Ukraine because they need to stay and explain the war, lawmaker says",
         "description": "A member of Russia's State Duma, who has a military background, requested to join the army to fight in Ukraine.",
         "url": "https://www.businessinsider.com/russian-lawmaker-says-politicians-shouldnt-be-drafted-need-to-stay-2022-9",
         "urlToImage": "https://i.insider.com/632c389af576c60018fc3095?width=1200&format=jpeg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:57:04Z",
         "content": "Russian politicians shouldn't be drafted to fight in Ukraine because they need to stay and explain the war to citizens, a lawmaker said Wednesday, according to multiple reports.\u00a0\r\nAt a meeting of Rus\u2026 [+1513 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Ukraine war: 'I will break my arm, my leg... anything to avoid the draft'",
         "description": "Russian men explain how they are trying to resist Vladimir Putin's call-up of 300,000 military reservists.",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/news/world-europe-62992365",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/0028/production/_126804000_gettyimages-1243406984.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T14:19:00Z",
         "content": "By Olesya Gerasimenko &amp; Liza FokhtBBC News Russian\r\nFor many Russian men the Kremlin's decision to call up 300,000 military reservists for the war in Ukraine came as a shock. \r\nIn the big cities,\u2026 [+4580 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "The A.V. Club"
         },
         "author": "Emma Keates",
         "title": "Oh, great. Kanye West is planning to run for president again",
         "description": "Kanye West (who now goes by Ye) is on a path all on his own, one that absolutely no other megalomaniacal bozo has ever walked before. After turning his name into an instantly recognizable global brand, the artist recently decided to open up his very own un-ac\u2026",
         "url": "https://www.avclub.com/kanye-west-future-presidential-campaign-1849568145",
         "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/1a35162c871b7ea6b096d0b7c890b839.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T15:31:37Z",
         "content": "Kanye West (who now goes by Ye) is on a path all on his own, one that absolutely no other megalomaniacal bozo has ever walked before. After turning his name into an instantly recognizable global bran\u2026 [+1755 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Australia phones cyber-attack exposes personal data",
         "description": "Optus is looking into the unauthorised access of data including names, addresses and passport numbers.",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/news/technology-62996101",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/13449/production/_126812987_gettyimages-1237763456.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T13:18:05Z",
         "content": "By Shiona McCallumTechnology reporter\r\nAustralia's second-largest telecommunications company, Optus, has reported a cyber-attack.\r\nThe breach exposed customers' names, dates of birth, phone numbers a\u2026 [+2700 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "The Intercept"
         },
         "author": "Robert Mackey",
         "title": "Russians Return to Streets to Protest Widening of Putin's War on Ukraine",
         "description": "After Putin announced mandatory military service, demonstrators called the mobilization a \u201cburialization\u201d \u2014 and more than 1,000 were arrested in cities across Russia.\nThe post Russians Return to Streets to Protest Widening of Putin\u2019s War on Ukraine appeared f\u2026",
         "url": "https://theintercept.com/2022/09/22/russia-ukraine-putin-war-protests/",
         "urlToImage": "https://theintercept.imgix.net/wp-uploads/sites/1/2022/09/092122_arbat.jpg?auto=compress%2Cformat&q=90&fit=crop&w=1200&h=800",
         "publishedAt": "2022-09-22T14:07:14Z",
         "content": "More than 1,000\r\n antiwar protesters were arrested in Russia on Wednesday, following President Vladimir Putin\u2019s decision to force up to 300,000 reservists back into military service as his war on Ukr\u2026 [+5082 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "Yahoo Entertainment"
         },
         "author": "Shiona McCallum - Technology reporter",
         "title": "Australia phones cyber-attack exposes personal data",
         "description": "Optus is looking into the unauthorised access of data including names, addresses and passport numbers.",
         "url": "https://finance.yahoo.com/news/australia-phones-cyber-attack-exposes-131805118.html",
         "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/dZROsL.pelWhGTEIdZuBXg--~B/aD01NDk7dz05NzY7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/en/bbc_us_articles_995/ea8af7d8850bd1073a30c1149e682df9",
         "publishedAt": "2022-09-22T13:18:05Z",
         "content": "Australia's second-largest telecommunications company, Optus, has reported a cyber-attack.\r\nThe breach exposed customers' names, dates of birth, phone numbers and email addresses.\r\nThe company - whic\u2026 [+2724 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "Nakedcapitalism.com"
         },
         "author": "Lambert Strether",
         "title": "Links 9/22/2022",
         "description": "Our popular daily links",
         "url": "https://www.nakedcapitalism.com/2022/09/links-9-22-2022.html",
         "urlToImage": "https://www.nakedcapitalism.com/wp-content/uploads/2022/09/cheetahs.jpeg",
         "publishedAt": "2022-09-22T10:55:28Z",
         "content": "Lambert and I, and many readers, agree that Ukraine has prompted the worst informational environment ever. We hope readers will collaborate in mitigating the fog of war both real fog and stage fog in\u2026 [+7471 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "cbc-news",
            "name": "CBC News"
         },
         "author": "Jackson Weaver",
         "title": "The Crown, The Walking Dead, Avatar: The most anticipated TV coming later this year",
         "description": "In a year already full of film and TV releases, there's still much to come. For the fall and winter months, streamers and traditional broadcast networks are locked in an original-content race for viewers. Here is a look at some of the shows coming out later t\u2026",
         "url": "https://www.cbc.ca/news/entertainment/fall-winter-tv-releases-1.6590792",
         "urlToImage": "https://i.cbc.ca/1.6590849.1663798489!/fileImage/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/16x9_620/the-crown-season-5.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T08:00:00Z",
         "content": "In a year already full of film and TV releases, there's still much to come. For the fall and winter months, streamers and traditional broadcast networks are locked in an original-content race all loo\u2026 [+6738 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "\u201cMe romper\u00e9 un brazo, una pierna... har\u00e9 lo que sea, pero no ir\u00e9 al frente\u201d: qui\u00e9nes son los reservistas a los que Putin quiere reclutar para la guerra",
         "description": "La movilizaci\u00f3n parcial afectar\u00e1 a 300.000 reservistas y las citaciones de la junta de reclutamiento ya han empezado a llegar por todo el pa\u00eds.",
         "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-62995016",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/C30A/production/_126803994_photo_2022-09-21_17-47-50.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T19:10:04Z",
         "content": "<ul><li>Redacci\u00f3n *</li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nFuente de la imagen, SOTA\r\nPie de foto, Putin firm\u00f3 un decreto el mi\u00e9rcoles por el que unos 300.000 reservistas ser\u00e1n llamados para reforzar a la\u2026 [+10658 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Lo que debes comer y lo que no si tienes diarrea",
         "description": "Hay muchas causas posibles de la diarrea, pero cuando se padece los especialistas recomiendan evitar los alimentos grasos, picantes y fritos, entre otros.",
         "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-62926925",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/5BEE/production/_126743532_gettyimages-962782170.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T09:32:29Z",
         "content": "Fuente de la imagen, Getty Images\r\n\u00bfQu\u00e9 alimentos son mejores y cu\u00e1les perjudiciales?\u00bfDebo tomar alg\u00fan medicamento para frenarla? Estas son solo algunas de las preguntas que surgen cuando se padece d\u2026 [+5954 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Zelensky asegura ante la ONU que Rusia debe recibir \"un castigo justo\" por la invasi\u00f3n de Ucrania",
         "description": "En un video pregrabado, el l\u00edder ucraniano pidi\u00f3 la creaci\u00f3n de un tribunal de guerra especial y detall\u00f3 los presuntos cr\u00edmenes de guerra que ha cometido Rusia en la invasi\u00f3n de Ucrania.",
         "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-62990185",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/ADB6/production/_126807444_zelenskygrab.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T02:22:46Z",
         "content": "Fuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, En un video pregrabado, el l\u00edder ucraniano pidi\u00f3 la creaci\u00f3n de un tribunal de guerra especial\r\nRusia debe enfrentar un \"castigo justo\" por su invasi\u00f3n\u2026 [+3469 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Ukraine war: Zelensky calls for 'just punishment' for Russia - BBC",
         "description": "<ol><li>Ukraine war: Zelensky calls for 'just punishment' for Russia\u00a0\u00a0BBC\r\n</li><li>What Happened Wednesday at the U.N. General Assembly\u00a0\u00a0The New York Times\r\n</li><li>Russia-Ukraine war live updates: Putin's partial mobilization condemned\u00a0\u00a0The Washington Post\u2026",
         "url": "https://www.bbc.com/news/world-europe-62990141",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/ADB6/production/_126807444_zelenskygrab.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T03:01:46Z",
         "content": "By James FitzGeraldBBC News\r\nRussia must face \"just punishment\" over its invasion of Ukraine, President Volodymyr Zelensky has told the UN General Assembly in New York. \r\nIn a pre-recorded video, the\u2026 [+2984 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "The Guardian"
         },
         "author": "Maya Yang, Patrick Wintour",
         "title": "Iran leader shuns Christiane Amanpour interview over refusal to wear headscarf - The Guardian",
         "description": "<ol><li>Iran leader shuns Christiane Amanpour interview over refusal to wear headscarf\u00a0\u00a0The Guardian\r\n</li><li>Iran's President abandons CNN interview after Amanpour declines head scarf demand\u00a0\u00a0CNN\r\n</li><li>CNN Anchor Refuses Iranian President's Demand She W\u2026",
         "url": "https://amp.theguardian.com/world/2022/sep/22/christiane-amanpour-ebrahim-riasi-headscarf-interview-iran",
         "urlToImage": "https://i.guim.co.uk/img/media/21b1202ba6c1f5f5fb853216bc117f652fa0efc9/0_100_3000_1801/master/3000.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&enable=upscale&s=38123873e668a776c181ec29d92e013c",
         "publishedAt": "2022-09-22T17:49:00Z",
         "content": "Irans president, Ebrahim Raisi, has cancelled an interview in New York with the veteran CNN correspondent Christiane Amanpour after she refused to wear a headscarf at his request.\r\nIn a series of twe\u2026 [+3768 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Iran: CNN cancels interview with Iranian president over headscarf demand - BBC",
         "description": "<ol><li>Iran: CNN cancels interview with Iranian president over headscarf demand\u00a0\u00a0BBC\r\n</li><li>Iran's President abandons CNN interview after Amanpour declines head scarf demand\u00a0\u00a0CNN\r\n</li><li>Iran leader shuns Christiane Amanpour interview over refusal to we\u2026",
         "url": "https://www.bbc.com/news/world-middle-east-63000854",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/AD5D/production/_126818344_capture.png",
         "publishedAt": "2022-09-22T18:13:00Z",
         "content": "By Merlyn ThomasBBC News\r\nVeteran CNN journalist Christiane Amanpour cancelled an interview with Iranian President Ebrahim Raisi after he demanded she wear a headscarf for their meeting in New York.\r\u2026 [+3062 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "axios",
            "name": "Axios"
         },
         "author": "Laurin-Whitney Gottbrath",
         "title": "U.S. sanctions Iran's morality police over death of woman in custody",
         "description": "The U.S. Treasury Department on Thursday announced sanctions against Iran's morality police over the death of a woman in custody and violence against protesters.Driving the news: Mahsa Amini, 22, died last week after being arrested by the morality police for \u2026",
         "url": "https://www.axios.com/2022/09/22/mahsa-amini-protests-iran-us-sanctions-morality-police",
         "urlToImage": "https://images.axios.com/NL_mgFOQFDoTGg7My1a3pB_qML0=/0x493:4724x3150/1366x768/2022/09/22/1663860344842.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T16:04:09Z",
         "content": "The U.S. Treasury Department on Thursday announced sanctions against Iran's morality police over the death of a woman in custody and violence against protesters.\r\nDriving the news: Mahsa Amini, 22, d\u2026 [+2156 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Elecciones en Brasil: Steve Bannon, el estratega de Trump, explica por qu\u00e9 considera a Bolsonaro un \"h\u00e9roe\" y por qu\u00e9 est\u00e1 \"fascinado\" con Lula",
         "description": "El ide\u00f3logo de la nueva derecha radical populista habl\u00f3 con Mariana Sanches de BBC News Brasil sobre por qu\u00e9 las elecciones brasile\u00f1as del pr\u00f3ximo 2 de octubre ser\u00e1n clave para su movimiento.",
         "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-62973712",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/9CE5/production/_126756104_eeca4d8d-deac-4a4e-aa12-ba807b464977.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:13:46Z",
         "content": "<ul><li>Redacci\u00f3n </li><li>BBC News Brasil</li></ul>\r\nFuente de la imagen, EPA\r\nPie de foto, El hombre que llev\u00f3 al poder a Donald Trump cree que las elecciones en Brasil ser\u00e1n clave para su movimien\u2026 [+20259 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "C\u00f3mo tras la decisi\u00f3n de Putin de movilizar a miles de reservistas se agotaron los pasajes para salir de Rusia",
         "description": "En las \u00faltimas horas los billetes de avi\u00f3n para el extranjero, hacia destinos donde no se les exige visado a los rusos, se han agotado o han alcanzado precios astron\u00f3micos.",
         "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-62989772",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/01CC/production/_126806400_gettyimages-1243408145.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T03:52:21Z",
         "content": "<ul><li>Redacci\u00f3n* </li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nFuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, Pasajeros en el aeropuerto de Erev\u00e1n, Armenia.\r\nDespu\u00e9s de que el presidente ruso Vladimir Putin \u2026 [+5887 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Por qu\u00e9 ning\u00fan pa\u00eds de Am\u00e9rica Latina tiene armas nucleares",
         "description": "Aunque no son muchos, los pa\u00edses que han logrado tener la bomba at\u00f3mica est\u00e1n presentes en casi todas las partes del mundo con una notable excepci\u00f3n: Am\u00e9rica Latina. BBC Mundo te cuenta las razones de esto.",
         "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-62976884",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/16D6D/production/_126794539_gettyimages-1264242473.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T11:19:47Z",
         "content": "<ul><li>\u00c1ngel Berm\u00fadez (@angelbermudez)</li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nFuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, Las bombas de Hiroshima y Nagasaki inauguraron la era del terror nuclear.\r\nEr\u2026 [+11802 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 14:15 Politikwissenschaftler Kaim \u00fcber Putins Optionen: \"Zweifle erheblich an St\u00e4rke der russischen Armee\" +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/14-35-EU-prueft-Olpreisdeckel-und-Diamanten-Embargo-gegen-Russland--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "Die neuen EU-Sanktionen gegen Russland k\u00f6nnten einen Preisdeckel f\u00fcr russisches \u00d6l umfassen. Daneben ist auch ein Diamanten-Embargo im Gespr\u00e4ch, wie Br\u00fcsseler Diplomaten best\u00e4tigen. Gr\u00f6\u00dfter Unsicherh\u2026 [+27706 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 15:17 Einberufung von einer Million Reservisten? Kreml dementiert Bericht +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/15-17-Einberufung-von-einer-Million-Reservisten-Kreml-dementiert-Bericht--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "Der Kreml dementiert Berichte, wonach bei der Teilmobilmachung tats\u00e4chlich die Einberufung von bis zu einer Million Reservisten m\u00f6glich sei. Kremlsprecher Dmitri Peskow spricht von einer L\u00fcge, wie ru\u2026 [+29266 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 13:37 Russland nennt Berichte \u00fcber fliehende M\u00e4nner \u00fcbertrieben +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/13-37-Russland-nennt-Berichte-ueber-fliehende-Maenner-uebertrieben--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T04:04:00Z",
         "content": "Das russische Pr\u00e4sidialamt bezeichnet Berichte \u00fcber russische M\u00e4nner, die nach der Teilmobilmachung massenweise das Land verlassen, als \u00fcbertrieben. Medienberichte, wonach festgenommenen Demonstrante\u2026 [+25670 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 13:20 Britische Kriegsgefangene kehren in Heimat zur\u00fcck +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/13-20-Britische-Kriegsgefangene-kehren-in-Heimat-zurueck--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T04:04:00Z",
         "content": "Die f\u00fcnf im Zuge des gro\u00dfen Gefangenenaustauschs freigelassenen Briten sind in ihre Heimat zur\u00fcckgekehrt. Die M\u00e4nner seien auf dem Flughafen London-Heathrow gelandet, berichtet die BBC. Nach Monaten \u2026 [+25170 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 14:52 Kommission f\u00fcr gemeinsame EU-Haltung zu Russland-Fl\u00fcchtlingen +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/14-52-Kommission-fuer-gemeinsame-EU-Haltung-zu-Russland-Fluechtlingen--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "Nach der Order zur Teilmobilmachung in Russland h\u00e4lt die EU-Kommission eine gemeinsame Haltung der Mitgliedstaaten zum Umgang mit Fl\u00fcchtlingen aus dem Land f\u00fcr notwendig. Kommissionssprecher Peter St\u2026 [+28477 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 13:57 Mindestens sechs Tote in Donezk +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/13-57-Mindestens-sechs-Tote-in-Donezk--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "In der ostukrainischen Separatistenhochburg Donezk sind durch Artilleriebeschuss mindestens sechs Menschen get\u00f6tet worden. Sechs weitere seien verletzt worden, teilt der Chef der Donezker Stadtverwal\u2026 [+26169 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 18:23 Lawrow wirft Westen Einmischung in der Ukraine vor +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/18-23-Lawrow-wirft-Westen-Einmischung-in-der-Ukraine-vor--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "Der russische Au\u00dfenminister Sergej Lawrow wirft dem Westen wegen dessen Waffenlieferungen und der Unterst\u00fctzung f\u00fcr Kiew eine direkte Einmischung in den Krieg in der Ukraine vor. \"Diese Politik, Russ\u2026 [+34905 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 19:36 Finnland erw\u00e4gt Einreisebeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Russen +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/19-36-Finnland-erwaegt-Einreisebeschraenkungen-fuer-Russen--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "Die finnische Regierung erw\u00e4gt Einreisebeschr\u00e4nkungen f\u00fcr russische Staatsb\u00fcrger. Der Grund sei der zunehmende Grenzverkehr zwischen den beiden L\u00e4ndern nach der Ank\u00fcndigung einer Teilmobilmachung in \u2026 [+37417 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 17:42 Landesexpertin zum Stimmungsbild: \"Der Krieg ist an jedem russischen K\u00fcchentisch angekommen\" +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/17-42-Landesexpertin-zum-Stimmungsbild-Der-Krieg-ist-an-jedem-russischen-Kuechentisch-angekommen--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "Selbst jene Russinnen und Russen, die bisher desinteressiert oder apathisch gegen\u00fcber des Ukraine-Krieges waren, sind laut Expertin Dr. Hanna Notte sp\u00e4testens jetzt alarmiert. Mit Blick auf die atoma\u2026 [+33684 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 20:29 Ukraine: Viele der Kriegsgefangenen wurden gefoltert +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/20-29-Ukraine-Viele-der-Kriegsgefangenen-wurden-gefoltert--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T18:00:00Z",
         "content": "Viele der von Russland freigelassenen Kriegsgefangenen sind nach ukrainischer Darstellung gefoltert worden. Der Prozentsatz sei \"ziemlich hoch\", sagt der Chef des ukrainischen Milit\u00e4rgeheimdienstes, \u2026 [+39203 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 18:43 Guterres: Jede Annexion verletzt die Charta der UN +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/18-43-Guterres-Jede-Annexion-verletzt-die-Charta-der-UN--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "UN-Generalsekret\u00e4r Antonio Guterres \u00e4u\u00dfert sich besorgt \u00fcber die neuesten Entwicklungen in der Ukraine. Jede Annexion des Territoriums eines anderen Staates mit Drohung oder Gewalt sei eine Verletzun\u2026 [+35621 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 16:47 Baerbock w\u00fcrdigt Mut der Anti-Putin-Demonstranten in Russland +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/16-47-Baerbock-wuerdigt-Mut-der-Anti-Putin-Demonstranten-in-Russland--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "Au\u00dfenministerin Annalena Baerbock w\u00fcrdigt den Mut der Menschen, die in Russland gegen die von Pr\u00e4sident Wladimir Putin angek\u00fcndigte Teilmobilmachung demonstrieren. Nach den Ank\u00fcndigungen Putins sei n\u2026 [+31989 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 16:01 Presseteam besucht Frontstadt: In befreitem Kupjansk herrschen Elend und Wut +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/16-01-Presseteam-besucht-Frontstadt-In-befreitem-Kupjansk-herrschen-Elend-und-Wut--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "Die R\u00fcckeroberung von Kupjansk ist f\u00fcr die ukrainischen Truppen ein gro\u00dfer strategischer Erfolg. F\u00fcr die Menschen in der zerbombten Frontstadt hat sich die Lage seitdem jedoch kaum verbessert. W\u00e4hren\u2026 [+30389 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 17:04 Russlands Au\u00dfenminister Lawrow bleibt UN-Sicherheitsrat zun\u00e4chst fern +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/17-21-Tschechien-Keine-Zuflucht-fuer-Russen-bei-Kriegsdienstverweigerung--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "Tschechien gew\u00e4hrt Russen, die den Kriegsdienst in der Ukraine verweigern wollen, keine Zuflucht. Er verstehe, dass Russen vor den \"immer verzweifelteren Entscheidungen\" ihres Pr\u00e4sidenten Wladimir Pu\u2026 [+33334 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 19:02 Direktor des V\u00f6lkerrechts-Instituts: \"Scheinreferenden d\u00fcrfen keine Anerkennung finden\" +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/19-02-Direktor-des-Voelkerrechts-Instituts-Scheinreferenden-duerfen-keine-Anerkennung-finden--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "Matthias Herdegen ist der Direktor des Instituts f\u00fcr V\u00f6lkerrecht an der Universit\u00e4t Bonn. Im Gespr\u00e4ch mit ntv findet er klare Worte bez\u00fcglich den russischen Vorsto\u00dfes, den Donbass durch angebliche Re\u2026 [+35970 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 19:19 Ukrainischer Au\u00dfenminister: Russland will keine Friedensgespr\u00e4che +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/19-19-Ukrainischer-Aussenminister-Russland-will-keine-Friedensgespraeche--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "Russland hat nach Einsch\u00e4tzung des ukrainischen Au\u00dfenministers Dmytro Kuleba keinerlei Interesse an Friedensgespr\u00e4chen. \"Die russische F\u00fchrung sucht nur nach einer milit\u00e4rischen L\u00f6sung\", sagt Kuleba \u2026 [+36680 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 18:01 UN-Sicherheitsrat: Lawrow kommt zu sp\u00e4t und geht direkt nach Rede +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/18-01-UN-Sicherheitsrat-Lawrow-kommt-zu-spaet-und-geht-direkt-nach-Rede--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "Russlands Au\u00dfenminister Sergej Lawrow verl\u00e4sst nach seiner Rede vor dem UN-Sicherheitsrates den Saal direkt wieder. Er war zuvor knapp 90 Minuten zu sp\u00e4t zu dem Treffen des m\u00e4chtigsten UN-Gremiums zu\u2026 [+34071 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 20:14 \"Nat\u00fcrlich ist es gruselig\": Einwohner Zalymans kehren in zerst\u00f6rte Heimat zur\u00fcck +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/20-14-Natuerlich-ist-es-gruselig-Einwohner-Zalymans-kehren-in-zerstoerte-Heimat-zurueck--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T18:00:00Z",
         "content": "Nach dem Zur\u00fcckdr\u00e4ngen der russischen Invasoren k\u00f6nnen Ukrainer wieder in ihre Heimatorte zur\u00fcckkehren. Doch dort ist nichts, wie es vorher war. In der schwer gezeichneten Region Charkiw gibt es viel\u2026 [+38585 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 19:57 Erdogan will Alternativen zu russischem Zahlungssystem Mir ausloten +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/19-57-Erdogan-will-Alternativen-zu-russischem-Zahlungssystem-Mir-ausloten--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:00:00Z",
         "content": "Vor dem Hintergrund m\u00f6glicher Strafen will die T\u00fcrkei Alternativen zum russischen Zahlungssystem Mir in Betracht ziehen. \"Wir m\u00fcssen uns jetzt \u00fcberlegen, was wir tun k\u00f6nnen (...), welche Alternativen\u2026 [+38222 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 20:47 NATO-Staaten verurteilen von Russland geplante Scheinreferenden +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/20-47-NATO-Staaten-verurteilen-von-Russland-geplante-Scheinreferenden--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T18:00:00Z",
         "content": "Die 30 NATO-Staaten sprechen den geplanten Scheinreferenden in den von Russland besetzten ukrainischen Gebieten jede G\u00fcltigkeit ab und verurteilen die entsprechenden Pl\u00e4ne aufs Sch\u00e4rfste. \"Scheinrefe\u2026 [+39917 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 21:23 Kuleba: Putin hat mit Teilmobilisierung Niederlage eingestanden +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/21-23-Kuleba-Putin-hat-mit-Teilmobilisierung-Niederlage-eingestanden--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T18:00:00Z",
         "content": "Mit der angek\u00fcndigten Teilmobilisierung gesteht Kremlchef Wladimir Putin nach Ansicht des ukrainischen Au\u00dfenministers Dmytro Kuleba die Niederlage Russlands ein. \"Putin hat die Mobilisierung angek\u00fcnd\u2026 [+40851 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 22:25 Selenskyj ruft Russen zum Protest gegen Mobilmachung auf +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/22-25-Selenskyj-ruft-Russen-zum-Protest-gegen-Mobilmachung-auf--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T18:00:00Z",
         "content": "Der ukrainische Pr\u00e4sident Wolodymyr Selenskyj ruft die Russen dazu auf, sich gegen die Teilmobilmachung im Land zu stellen. \"Protestiert! K\u00e4mpft! Lauft weg! Oder begebt Euch in ukrainische Kriegsgefa\u2026 [+43109 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 21:04 Russland: Mehr als 10.000 Freiwillige f\u00fcr den Kampf in der Ukraine +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/21-04-Russland-Mehr-als-10-000-Freiwillige-fuer-den-Kampf-in-der-Ukraine--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T18:00:00Z",
         "content": "In den ersten 24 Stunden der Teilmobilisierung hat Russland nach eigenen Angaben etwa 10.000 Freiwillige f\u00fcr den Kampf in der Ukraine verzeichnet. Sie h\u00e4tten sich gemeldet, ohne auf Einberufungspapie\u2026 [+40294 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 21:56 Lawrow: Entscheidung f\u00fcr Milit\u00e4reinsatz war unvermeidlich +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/21-56-Lawrow-Entscheidung-fuer-Militaereinsatz-war-unvermeidlich--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T18:00:00Z",
         "content": "Vor dem UN-Sicherheitsrat beschuldigt der russische Au\u00dfenminister Sergej Lawrow die Ukraine, die Sicherheit Russlands zu bedrohen. Zudem w\u00fcrden die Rechte von russischen und russischsprachigen Mensch\u2026 [+42226 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 21:09 CDU-Chef Merz sieht Putin nach Eskalation an Kipppunkt +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/21-09-CDU-Chef-Merz-sieht-Putin-nach-Eskalation-an-Kipppunkt--article23604603.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T04:03:54Z",
         "content": "+++ 21:09 CDU-Chef Merz sieht Putin nach Eskalation an Kipppunkt +++In \"RTL Direkt\" sagt Oppositionsf\u00fchrer und CDU-Chef Friedrich Merz, Putins Schritt sei eine Eskalation. \"Auf diese Eskalation muss \u2026 [+46757 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 23:16 Baerbock vor UN-Sicherheitsrat: \"Angriffskrieg mit Kriegsverbrechen, mit Folter, mit Vergewaltigungen\" +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/23-16-Baerbock-bei-UN-Sicherheitsrat-Ein-Krieg-den-Sie-nicht-gewinnen-werden--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T18:00:00Z",
         "content": "Die Sitzung des UN-Sicherheitsrates zum Ukraine-Krieg ist von schweren Vorw\u00fcrfen gegen Russland und Gegenangriffen des russischen Au\u00dfenministers Sergej Lawrow gepr\u00e4gt worden. Bundesau\u00dfenministerin An\u2026 [+43903 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
         },
         "author": "n-tv NACHRICHTEN",
         "title": "Ukraine-Krieg im Liveticker: +++ 23:38 Bericht f\u00fcr OSZE: Unterdr\u00fcckung in Russland hat H\u00f6hepunkt erreicht +++",
         "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
         "url": "https://www.n-tv.de/politik/23-38-Bericht-fuer-OSZE-Unterdrueckung-in-Russland-hat-Hoehepunkt-erreicht--article23143824.html",
         "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T18:00:00Z",
         "content": "Die offene Verfolgung der russischen Zivilgesellschaft durch den Staat spitzt sich laut einem Bericht f\u00fcr die Organisation f\u00fcr Sicherheit und Zusammenarbeit in Europa (OSZE) zu. Die Unterdr\u00fcckung von\u2026 [+44686 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "CarScoops"
         },
         "author": "Sam D. Smith",
         "title": "2023 Mercedes-AMG C63 S, 2023 Dodge Challenger Black Ghost, And 2023 XPeng G9: Your Morning Brief",
         "description": "Plus, Tesla expands FSD Beta and Bosch concerned over EV shift .",
         "url": "https://www.carscoops.com/2022/09/2023-mercedes-amg-c63-s-2023-dodge-challenger-black-ghost-and-2023-xpeng-g9-your-morning-brief/",
         "urlToImage": "https://www.carscoops.com/wp-content/uploads/2022/09/Sep-22.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T13:33:14Z",
         "content": "Good morning and welcome to our daily digest of automotive news from around the globe, starting with\r\nBosch Cautions Automakers About Going All-In On EV Tech\r\nGerman automotive engineering giant Bosc\u2026 [+3608 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "associated-press",
            "name": "Associated Press"
         },
         "author": "Hanna Arhirova",
         "title": "Tears and hugs for Russians called up to fight in Ukraine - The Associated Press - en Espa\u00f1ol",
         "description": "<ol><li>Tears and hugs for Russians called up to fight in Ukraine\u00a0\u00a0The Associated Press - en Espa\u00f1ol\r\n</li><li>Putin can call up all the troops he wants, but Russia can't train or support them\u00a0\u00a0CNN\r\n</li><li>Russia drafts anti-war protesters into military ami\u2026",
         "url": "https://apnews.com/article/russia-ukraine-donetsk-government-and-politics-a126c011a33e9134a95a31b24cea3c7a",
         "urlToImage": "https://storage.googleapis.com/afs-prod/media/ffa50b8a0b234f82bc63b0fc678bda74/3000.jpeg",
         "publishedAt": "2022-09-22T19:24:00Z",
         "content": "ZAPORIZHZHIA, Ukraine (AP) Russian and Ukrainian forces exchanged missile and artillery barrages on Thursday as both sides refused to concede ground despite recent military setbacks for Moscow and th\u2026 [+5340 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "ansa",
            "name": "ANSA.it"
         },
         "author": "",
         "title": "Amini: l'Iran blocca i social per fermare la protesta",
         "description": "Anche il padre della ragazza morta in mano alla polizia morale respinge la versione ufficiale sulla morte della figlia (ANSA)",
         "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2022/09/22/amini-liran-blocca-i-social-per-fermare-la-protesta_480540ee-8c55-4f84-b213-8732cc9a727c.html",
         "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2022/9/22/00e44ac04da2f5f837fbb74a570822e0.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T13:44:25Z",
         "content": "Le autorit\u00e0 iraniane hanno bloccato l'accesso a Instagram e WhatsApp, dopo sei giorni di proteste per la morte di Mahsa Amini, la 22enne deceduta mentre era sotto la custodia dalla polizia morale per\u2026 [+2183 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "ansa",
            "name": "ANSA.it"
         },
         "author": "",
         "title": "Iran: il padre di Mahsa, 'sui suoi piedi c'erano lividi'",
         "description": "Il padre della giovane donna iraniana morta mentre era sotto la custodia della polizia morale a Teheran, perch\u00e9 accusata di aver indossato scorrettamente il velo, ha accusato le autorit\u00e0 di mentire sulla morte della figlia. (ANSA)",
         "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2022/09/22/iran-il-padre-di-mahsa-sui-suoi-piedi-cerano-lividi_c9c741d4-f478-429f-8768-2985b8e84110.html",
         "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2022/9/21/c78963799410fb28e58d253a8d12b1fa.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T15:18:46Z",
         "content": "Il padre della giovane donna iraniana morta mentre era sotto la custodia della polizia morale a Teheran, perch\u00e9 accusata di aver indossato scorrettamente il velo, ha accusato le autorit\u00e0 di mentire s\u2026 [+1302 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "ansa",
            "name": "ANSA.it"
         },
         "author": "",
         "title": "Iran: 31 morti da inizio proteste per la morte di Mahsa",
         "description": "Il padre accusa le autorit\u00e0: 'Sui suoi piedi c'erano lividi, ma non mi hanno fatto vedere tutto il corpo' (ANSA)",
         "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2022/09/22/iran-31-morti-da-inizio-proteste-per-la-morte-di-mahsa_203b6024-a17d-4a27-a891-922d71590c05.html",
         "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2022/9/21/25d5c2f4f18bb7d4234d5ad1f2c0e016.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T18:39:01Z",
         "content": "Almeno 31 civili sono stati uccisi in Iran dall'inizio delle manifestazioni, represse dalle forze di sicurezza, per protestare contro la morte di Mahsa Amini, la 22enne deceduta mentre era sotto la c\u2026 [+3074 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Ashfield councillor guilty of harassing neighbours in hot tub row",
         "description": "Tom Hollis is found guilty of harassment following a dispute with neighbours over Covid rules.",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/news/uk-england-nottinghamshire-62985587",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/163FB/production/_126813119_tomholliscroppedcourtmags.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:05:20Z",
         "content": "By George TorrBBC News\r\nA councillor has been found guilty of harassing his neighbours after they accused him of holding meetings in his hot tub during a Covid lockdown.\r\nTom Hollis, deputy leader of\u2026 [+1804 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Leicester disorder: Home secretary meets police after unrest",
         "description": "Suella Braverman talks to police after unrest in the city leads to dozens of arrests.",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/news/uk-england-leicestershire-62997119",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/14D75/production/_126756358_img-20220917-wa0014.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T14:25:47Z",
         "content": "By Caroline Lowbridge and Navtej JohalBBC News\r\nMedia caption, Footage shows hundreds of people filling streets\r\nHome Secretary Suella Braverman has met police in Leicester following recent unrest in\u2026 [+4606 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Elei\u00e7\u00e3o 2022: 'voto envergonhado\u2019 em Lula ou Bolsonaro pode decidir o pleito?",
         "description": "Com proximidade das elei\u00e7\u00f5es e em meio a pleito fortemente polarizado, tema vem despertando interesse dos especialistas e da imprensa.",
         "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-62761829",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/8013/production/_126778723_af12e524194ce283917d871df7da6c640a83bae8.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T08:38:41Z",
         "content": "<ul><li>Luis Barrucho - @luisbarrucho</li><li>Da BBC News Brasil em Londres </li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Reuters\r\nLegenda da foto, \u00daltimas pesquisas mostram Lula \u00e0 frente de Bolsonaro nas inten\u00e7\u00f5es de voto, \u2026 [+15898 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Vacina para covid: quando imunizantes para novas variantes chegam ao Brasil?",
         "description": "Novas vacinas que aumentam a prote\u00e7\u00e3o contra as linhagens mais recentes do v\u00edrus come\u00e7am a ser utilizadas em Estados Unidos, Reino Unido e Europa \u2014 mas n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de quando estar\u00e3o dispon\u00edveis para os brasileiros.",
         "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-62913349",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/E5B2/production/_126720885_gettyimages-1411395488.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T14:28:48Z",
         "content": "<ul><li>Andr\u00e9 Biernath - @andre_biernath</li><li>Da BBC News Brasil em Londres</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Getty Images\r\nLegenda da foto, As vacinas bivalentes que protegem contra a cepa original e as varian\u2026 [+11961 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "O que \u00e9 ser feminista?",
         "description": "Movimento feminista levou a conquistas fundamentais, como o direito de votar e a redu\u00e7\u00e3o da desigualdade salarial, mas as a\u00e7\u00f5es e declara\u00e7\u00f5es contra a domina\u00e7\u00e3o ou a opress\u00e3o masculina s\u00e3o alvos de resist\u00eancia ou desinforma\u00e7\u00e3o.",
         "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-62551293",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/106B4/production/_126325276_npmdb--q.png",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:59:10Z",
         "content": "<ul><li>Matheus Magenta*</li><li>Da BBC News Brasil em Londres</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Daniel Arce Lopez/BBC\r\nA cada 10 brasileiras, 4 se consideram feministas e 6 rejeitam esse r\u00f3tulo. O feminismo no Br\u2026 [+30821 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "The Cut"
         },
         "author": "Danya Issawi",
         "title": "Women Across Iran Are Protesting the Morality Police",
         "description": "Following the death of Mahsa Amini in police custody, women are burning their hijabs and cutting their hair in the streets of Iran as a form of protest.",
         "url": "http://www.thecut.com/2022/09/women-across-iran-are-protesting-the-morality-police.html",
         "urlToImage": "https://pyxis.nymag.com/v1/imgs/65e/0b5/d14e94c565c29fc372b41cbcf2a95ec972-iran-protest-1.1x.rsocial.w1200.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T16:23:49Z",
         "content": "Protests in Iran over the death of Mahsa Amini, a 22-year-old woman who died in the custody of the countrys morality police, became increasingly violent this week, with videos showing police beating \u2026 [+5222 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Tom Hollis: Hot tub row councillor denies bullying neighbours",
         "description": "The deputy council leader is accused of falsely claiming he was threatened with a knife.",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/news/uk-england-nottinghamshire-62985585",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/065E/production/_126803610_tomholliscroppedcourtmags.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T07:39:48Z",
         "content": "By George TorrBBC News\r\nA councillor accused of holding meetings in his hot tub during a Covid lockdown has told a court the claims are \"ludicrous\". \r\nThomas Hollis, deputy leader of Ashfield Distric\u2026 [+2017 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Huddersfield school 'devastated' after pupil stabbed to death",
         "description": "The 15-year-old boy was stabbed outside North Huddersfield Trust School on Wednesday afternoon.",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/news/uk-england-leeds-62986828",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/6D56/production/_126809972_stab.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T08:06:13Z",
         "content": "Students and staff at a school in Huddersfield are \"devastated\" after a 15-year-old pupil was stabbed to death, its head teacher has said.\r\nThe boy was attacked on Wednesday afternoon, near the entra\u2026 [+1862 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "'Lapses in care' investigated after MRSA hospital death",
         "description": "The patient's death at Peterborough City Hospital in June has been declared a \"serious incident\".",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/news/uk-england-cambridgeshire-62981455",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/3F12/production/_121764161_pchfront_nhs.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T05:06:17Z",
         "content": "A hospital is investigating \"lapses in care\" after an patient died from MRSA.\r\nThe patient, who has not been named, acquired the infection at Peterborough City Hospital in June 2022 and died.\r\nBoard \u2026 [+2382 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Church of England bars Desmond Tutu's daughter from leading funeral",
         "description": "The Church of England would not allow her to take the funeral because she is married to a woman.",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/news/uk-63003282",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/F746/production/_126820336_mphotutu.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T21:51:07Z",
         "content": "By Harry FarleyBBC religious affairs journalist\r\nThe late Desmond Tutu's daughter has been barred by the Church of England from leading a funeral because she is married to a woman.\r\nMpho Tutu van Fur\u2026 [+2692 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "NI's home care waiting list increases by 60%",
         "description": "More than 2,600 were waiting for a care package in August despite the sector getting a \u00a323m boost.",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/news/uk-northern-ireland-62978097",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/08F6/production/_119949220_gettyimages-673304934.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T08:00:56Z",
         "content": "By Dean McLaughlinBBC News NI\r\nThe number of people waiting for a home care package in Northern Ireland has risen by more than 60% since October 2021.\r\nThat is despite a \u00a323m funding package being an\u2026 [+3938 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "cnn",
            "name": "CNN"
         },
         "author": "olivertapia",
         "title": "El padre de Mahsa Amini dice que las autoridades en Ir\u00e1n mintieron sobre su muerte; las protestas se intensifican",
         "description": "El padre de Mahsa Amini, una mujer iran\u00ed que muri\u00f3 bajo custodia policial la semana pasada, acus\u00f3 a las autoridades de mentir sobre su muerte, mientras las protestas contin\u00faan en todo el pa\u00eds a pesar del intento del gobierno de frenar la disidencia con un apa\u2026",
         "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2022/09/22/mahsa-amini-protestas-iran-trax/",
         "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2022/09/CNN-Ira\u0301n-3.jpeg?quality=100&strip=info",
         "publishedAt": "2022-09-22T10:47:18Z",
         "content": "Cortes en el acceso a Internet en Ir\u00e1n, en medio de protestas 1:10\r\n(CNN) -- El padre de una mujer iran\u00ed que muri\u00f3 bajo custodia policial la semana pasada acus\u00f3 a las autoridades de mentir sobre su m\u2026 [+6945 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "EUA confiam no sistema eleitoral do Brasil, diz porta-voz do Departamento de Estado",
         "description": "Christopher Johnson disse que n\u00e3o pode prever quando o governo americano reconhecer\u00e1 resultado das elei\u00e7\u00f5es, mas afirmou que 'vontade do povo' deve ser respeitada.",
         "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-62975715",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/177CA/production/_126820269_lacracao-urnas-eletronicas_mcamgo_abr_210920221818-13.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T22:09:39Z",
         "content": "<ul><li>Leandro Prazeres</li><li>Da BBC News Brasil em Bras\u00edlia</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Ag\u00eancia Brasil\r\nLegenda da foto, Diplomata n\u00e3o pode prever quando o governo americano reconhecer\u00e1 resultado das ele\u2026 [+9835 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "A impressionante imagem de Netuno com seus an\u00e9is captada pelo supertelesc\u00f3pio James Webb",
         "description": "O grande observat\u00f3rio espacial produziu imagens espetaculares do planeta mais distante do Sistema Solar.",
         "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-62993105",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/6E32/production/_126801282_weic2214a.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T10:07:58Z",
         "content": "<ul><li>Jonathan Amos</li><li>Rep\u00f3rter de Ci\u00eancias da BBC News</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, NASA/ESA/CSA/STScI\r\nLegenda da foto, Detalhes in\u00e9ditos em mais de tr\u00eas d\u00e9cadas podem ser vistos nas imagens do James\u2026 [+2631 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Elei\u00e7\u00f5es 2022: como votar e outras d\u00favidas mais buscadas no Google",
         "description": "A menos de duas semanas do primeiro turno, confira informa\u00e7\u00f5es sobre documentos a levar para os locais de vota\u00e7\u00e3o e hor\u00e1rios em diferentes fusos do pa\u00eds, entre outros.",
         "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-62990517",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/10BDA/production/_126807586_tv078802555.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T08:14:52Z",
         "content": "Cr\u00e9dito, Reuters\r\nLegenda da foto, Teste com aparelho de biometria; voc\u00ea j\u00e1 sabe onde vai votar e quais documentos precisa levar?\r\nConforme se aproxima o primeiro turno, que ocorrer\u00e1 no domingo 2 de \u2026 [+4344 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "A cirurgia in\u00e9dita que tratou doen\u00e7a rara de menina brasileira",
         "description": "Procedimento simples e minimamente invasivo resolveu com sucesso quadro que poderia tirar a vis\u00e3o e causar um dano est\u00e9tico \u00e0 crian\u00e7a de sete anos.",
         "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-62967219",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/880C/production/_126782843_yasmin_haerter_garcia-27.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T18:41:44Z",
         "content": "<ul><li>Andr\u00e9 Biernath - @andre_biernath</li><li>Da BBC News Brasil em Londres</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Hospital Pequeno Pr\u00edncipe\r\nLegenda da foto, Yasmin Garcia, de 7 anos, passou por uma cirurgia minima\u2026 [+10550 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "O que \u00e9 ser corrupto?",
         "description": "Para alguns especialistas, a corrup\u00e7\u00e3o do dia a dia surge da desigualdade econ\u00f4mica e da falta de confian\u00e7a entre as pessoas. Outros falam em outras explica\u00e7\u00f5es, como cultura corrupta, sistema pol\u00edtico-eleitoral falho, impunidade e excesso de burocracia.",
         "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-62550841",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/2BF4/production/_126325211_n9x0wcyw.png",
         "publishedAt": "2022-09-22T17:20:34Z",
         "content": "<ul><li>Matheus Magenta</li><li>Da BBC News Brasil em Londres</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Daniel Arce Lopez/BBC\r\nOs termos \"corrup\u00e7\u00e3o\", \"corrupto\", \"corrupta\" e \"bandido\" ou \"corrupto de estima\u00e7\u00e3o\" dominaram\u2026 [+34777 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Como psicod\u00e9licos est\u00e3o sendo usados no Brasil para aliviar o medo da morte em doen\u00e7as graves",
         "description": "Subst\u00e2ncias alteradoras de consci\u00eancia, como a ayahuasca e a cetamina, est\u00e3o ajudando a reduzir sintomas de ang\u00fastia e de ansiedade em portadores de c\u00e2ncer e em pessoas que enfrentam tratamentos dif\u00edceis.",
         "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-62385578",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/360D/production/_126373831_whatsappimage2022-08-01at20.49.53.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T11:03:13Z",
         "content": "<ul><li>Shin Suzuki</li><li>Da BBC News Brasil em S\u00e3o Paulo </li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Getty Images\r\nLegenda da foto, Folhas para a prepara\u00e7\u00e3o da ayahuasca\r\n\"A primeira sensa\u00e7\u00e3o que eu tive foi a de nega\u00e7\u00e3\u2026 [+17404 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "Metafilter.com"
         },
         "author": "hippybear",
         "title": "Have I Got Ever So Much News For You!",
         "description": "Have I Got 30 Years For You [57m] is a retrospective of BBC series Have I Got News For You, covering its run beginning in 1990 and running even until the present day. For Much More News, here is a YouTube playlist that has \"best of\" compilations from each ser\u2026",
         "url": "https://www.metafilter.com/196616/Have-I-Got-Ever-So-Much-News-For-You",
         "urlToImage": "http://cdn.mefi.us/images/mefi/apple-touch-icon.png",
         "publishedAt": "2022-09-22T19:19:07Z",
         "content": "MetaFilter is a weblog that anyone can contribute a link or a comment to. A typical weblog is one person posting their thoughts on the unique things they find on the web. This website exists to break\u2026 [+120 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "Bleeding Cool News"
         },
         "author": "Ray Flook",
         "title": "Doctor Who: \"The Power of The Doctor\": A New Day Brings New Images",
         "description": "While we still have an exact date for current Doctor Jodie Whittaker & showrunner Chris Chibnall's final Doctor Who special, yesterday confirmed that the title would be \"The Power of The Doctor.\" And along with the confirmation came some very cool key art, al\u2026",
         "url": "https://bleedingcool.com/tv/doctor-who-the-power-of-the-doctor-a-new-day-brings-new-images/",
         "urlToImage": "https://bleedingcool.com/wp-content/uploads/2022/09/FdP4B8OXkAAcINX-1200x628.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T14:21:12Z",
         "content": "While we still have an exact date for current Doctor Jodie Whittaker &amp; showrunner Chris Chibnall's final Doctor Who special, yesterday confirmed that the title would be \"The Power of The Doctor.\"\u2026 [+3061 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "Bleeding Cool News"
         },
         "author": "Ray Flook",
         "title": "The Sandman, The Boys/Big Sky/Ackles, AEW & More: BCTV Daily Dispatch",
         "description": "I chime in with a/\"Haven't you people ever heard of closing the goddamn door?\"/No, it's much better to face these kinds of things/With a sense of poise and rationality/I chime in/\"Haven't you people ever heard of closing the goddamn door?\"/No, it's much bette\u2026",
         "url": "https://bleedingcool.com/tv/the-sandman-the-boys-big-sky-ackles-aew-more-bctv-daily-dispatch/",
         "urlToImage": "https://bleedingcool.com/wp-content/uploads/2022/09/FotoJet-2022-09-21T234415.065-1200x628.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T11:38:15Z",
         "content": "I chime in with a/\"Haven't you people ever heard of closing the goddamn door?\"/No, it's much better to face these kinds of things/With a sense of poise and rationality/I chime in/\"Haven't you people \u2026 [+3604 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "Bleeding Cool News"
         },
         "author": "Ray Flook",
         "title": "Ghosts: CBS Series Dedicates Tonight's Repeat to Superfan Mark Hamill",
         "description": "In one week, CBS and\u00a0Joe Port & Joe Wiseman's Rose McIver & Utkarsh Ambudkar-starring Ghosts will return to kick off its second season. And the show is riding high on critical praises for its first season & its ability to define itself apart from its UK count\u2026",
         "url": "https://bleedingcool.com/tv/ghosts-cbs-series-dedicates-tonights-repeat-to-superfan-mark-hamill/",
         "urlToImage": "https://bleedingcool.com/wp-content/uploads/2022/09/ghostsatticgirl-1-1200x628.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T19:03:10Z",
         "content": "In one week, CBS and\u00a0Joe Port &amp; Joe Wiseman's Rose McIver &amp; Utkarsh Ambudkar-starring Ghosts will return to kick off its second season. And the show is riding high on critical praises for its\u2026 [+9070 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Iran police battle protesters in Tehran as unrest over woman's death spirals - BBC",
         "description": "<ol><li>Iran police battle protesters in Tehran as unrest over woman's death spirals\u00a0\u00a0BBC\r\n</li><li>Iran protests rage as Mahsa Amini's father says authorities lied about her death\u00a0\u00a0CNN\r\n</li><li>Opinion | Mahsa Amini's death highlights the tyranny of Iran's \u2026",
         "url": "https://www.bbc.com/news/world-middle-east-62994003",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/AB2D/production/_126812834_c376b26e86396de086c3ca9aae5406c3f33247fd.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:22:25Z",
         "content": "By David GrittenBBC News\r\nThere have been running battles between Iranian police and anti-government protesters in Tehran in the worst unrest there for years.\r\nOne person told BBC Persian that her ne\u2026 [+4982 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "independent",
            "name": "Independent"
         },
         "author": "Dominic McGrath",
         "title": "Five Britons captured by Russian-backed forces in Ukraine \u2018return to the UK\u2019",
         "description": "It is understood John Harding, Dylan Healy and Andrew Hill have been released alongside Shaun Pinner and Aiden Aslin.",
         "url": "https://www.independent.co.uk/news/uk/ukraine-britons-liz-truss-andrew-hill-crown-prince-b2172924.html",
         "urlToImage": "https://static.independent.co.uk/2022/09/22/12/11e8022afdff2cd96def36d8aae95daaY29udGVudHNlYXJjaGFwaSwxNjYzOTI2NDc5-2.68468762.jpg?quality=75&width=1200&auto=webp",
         "publishedAt": "2022-09-22T11:10:22Z",
         "content": "Five Britons captured in Ukraine by pro-Russian forces have returned to the UK, it has been reported, after being released on Wednesday.\r\nIt is understood John Harding, Dylan Healy and Andrew Hill we\u2026 [+4606 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "independent",
            "name": "Independent"
         },
         "author": "Via AP news wire",
         "title": "No let-up in hostilities in Ukraine despite prisoner swap",
         "description": "Officials say Russian missile strikes in the southern city of Zaporizhzha left one person dead and five others wounded as Ukrainian shelling in Russian-controlled Donetsk city killed at least five people",
         "url": "https://www.independent.co.uk/news/ap-donetsk-kyiv-vladimir-putin-zaporizhzhia-b2172902.html",
         "urlToImage": "https://static.independent.co.uk/2022/09/22/08/Russia_Ukraine_War_53921.jpg?quality=75&width=1200&auto=webp",
         "publishedAt": "2022-09-22T10:48:01Z",
         "content": "Russian missile strikes in the southern city of Zaporizhzha left one person dead and five others wounded, Ukrainian officials said Thursday, while officials in the Russian-controlled city of Donetsk \u2026 [+2883 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "independent",
            "name": "Independent"
         },
         "author": "Sophie Wingate",
         "title": "It has been harrowing time, says family of Briton freed by Russian-backed forces",
         "description": "Shaun Pinner\u2019s family hailed the \u2018happy resolution\u2019 after he was released from captivity alongside four other Britons.",
         "url": "https://www.independent.co.uk/news/uk/foreign-office-liz-truss-ukraine-britons-republic-b2173332.html",
         "urlToImage": "https://static.independent.co.uk/2022/09/22/19/22184637-3734f3d7-9e6c-4c07-bb2d-44bb56c04690.jpg?quality=75&width=1200&auto=webp",
         "publishedAt": "2022-09-22T19:10:50Z",
         "content": "The family of one of five Britons released from captivity by Russian-backed forces said it has been a harrowing time.\r\nIt is understood Shaun Pinner was set free on Wednesday alongside Aiden Aslin, J\u2026 [+6249 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "independent",
            "name": "Independent"
         },
         "author": "Chiara Giordano",
         "title": "Queen queue jump: who waited in line and who didn\u2019t?",
         "description": "While Holly Willoughby and Philip Schofield have faced criticism for allegedly skipping the queue, several celebrities were spotted waiting in line for hours with members of the public",
         "url": "https://www.independent.co.uk/news/uk/home-news/queue-queen-holly-willoughby-philip-schofield-b2172835.html",
         "urlToImage": "https://static.independent.co.uk/2022/09/20/16/newFile-4.jpg?quality=75&width=1200&auto=webp",
         "publishedAt": "2022-09-22T09:17:45Z",
         "content": "This Morning hosts Holly Willoughby and Phillip Schofield have insisted they would never jump a queue as they addressed their controversial visit to see the Queen lying in state.\r\nThe pair were accus\u2026 [+7078 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "cbs-news",
            "name": "CBS News"
         },
         "author": "CBS News",
         "title": "Deadly protests erupt in cities across Iran after young woman dies in police custody",
         "description": "The U.S. is sanctioning Iran's \"morality police,\" along with some of the country's top senior security officials, following the death of a 22-year-old woman in custody. Jiyar Gol, a world affairs correspondent at the BBC, discusses the deadly protests now tak\u2026",
         "url": "https://www.cbsnews.com/video/deadly-protests-erupt-in-cities-across-iran-after-young-woman-dies-in-police-custody/",
         "urlToImage": "https://assets1.cbsnewsstatic.com/hub/i/r/2022/09/22/e0940dc8-dd4f-42a6-87c4-c171d8aeed32/thumbnail/1200x630/a366cdc40b8f626d965f7c3ec5b94936/cbsn-fusion-deadly-protests-erupt-in-cities-across-iran-after-young-woman-dies-in-police-custody-thumbnail-1312081-640x360.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T19:43:35Z",
         "content": "Watch CBS News\r\nCopyright \u00a92022 CBS Interactive Inc. All rights reserved.\r\nGet browser notifications for breaking news, live events, and exclusive reporting.\r\nNot NowTurn On"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "The Week Magazine"
         },
         "author": "Catherine Garcia",
         "title": "What's next for King Charles?",
         "description": "With Queen Elizabeth II laid to rest on Monday after 10 days of national mourning, the United Kingdom now moves forward, a new monarch at the helm: King Charles III. Over the next several months, there will be a number of key moments of his reign, including h\u2026",
         "url": "https://theweek.com/united-kingdom/1016832/whats-next-for-king-charles",
         "urlToImage": "https://mediacloud.theweek.com/image/upload/s--X-WVjvBW--/f_auto,t_content-image-full-desktop@1/v1663766932/king charles III.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T09:52:10Z",
         "content": "With Queen Elizabeth II laid to rest on Monday after 10 days of national mourning, the United Kingdom now moves forward, a new monarch at the helm: King Charles III. Over the next several months, the\u2026 [+3978 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "Yahoo Entertainment"
         },
         "author": "BBC",
         "title": "Lancashire reaction to fracking ban being lifted",
         "description": "Anti-fracking protesters in Lancashire return to the site of the UK's only shale gas wells.",
         "url": "https://news.yahoo.com/lancashire-reaction-fracking-ban-being-121258277.html",
         "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/o48RqTVAl8.sAA0o491YhQ--~B/aD01NDk7dz05NzY7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/en/bbc_us_articles_995/838d3443a58a6ae9e40fa5cbee7a170a",
         "publishedAt": "2022-09-22T13:44:59Z",
         "content": "As the government lifted a moratorium on fracking, what do people in Lancashire near the UK's only shale gas wells think?\r\nIt comes as a report by the British Geological Survey concluded there is sti\u2026 [+4402 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "The Guardian"
         },
         "author": "Presented by Ian Sample with Denis Campbell, produced by Madeleine Finlay with additional production by Rachel Porter, sound design by Tony Onuchukwu, and the executive producer was Danielle Stephens",
         "title": "Why is the NHS in crisis, and can it be fixed? - podcast",
         "description": "The UK\u2019s new health secretary, Th\u00e9r\u00e8se Coffey, has not taken on an easy job. Almost two-thirds of trainee GPs plan to work part-time just a year after they qualify, reporting that the job has become too intense to safely work more. A record 6.8 million people\u2026",
         "url": "https://www.theguardian.com/science/audio/2022/sep/22/why-is-the-nhs-in-crisis-and-can-it-be-fixed-podcast",
         "urlToImage": "https://i.guim.co.uk/img/media/c81ae06cbe7b24565bdf8678908f4f65bab1c6c2/0_196_5472_3283/master/5472.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&enable=upscale&s=91cd3398ffef6a39845034a15b682c03",
         "publishedAt": "2022-09-22T04:00:47Z",
         "content": "The UKs new health secretary, Th\u00e9r\u00e8se Coffey, has not taken on an easy job. Almost two-thirds of trainee GPs plan to work part-time just a year after they qualify, reporting that the job has become t\u2026 [+483 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "Daily Mail"
         },
         "author": "Danya Bazaraa",
         "title": "Family of Chris Kaba are shown police bodycam footage of cop shooting him dead after pursuit",
         "description": "The family of Chris Kaba who was shot dead by a Metropolitan Police officer called for 'justice' after being shown body-worn police camera footage of the moments leading up to his death.",
         "url": "https://www.dailymail.co.uk/news/article-11238343/Family-Chris-Kaba-shown-police-bodycam-footage-cop-shooting-dead-pursuit.html",
         "urlToImage": "https://i.dailymail.co.uk/1s/2022/09/22/12/62690403-0-image-a-20_1663845845890.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T11:29:32Z",
         "content": "The family of unarmed black man Chris Kaba who was shot dead by a Metropolitan Police officer has renewed calls for 'justice' after being shown body-worn police camera footage of the shooting.\r\nMr Ka\u2026 [+4174 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "Daily Mail"
         },
         "author": "Nick Fagge",
         "title": "Clashes between Hindu and Muslim mobs in Leicester expose tension in one of UK's most diverse cities",
         "description": "Violence and masked hate mobs (pictured) on Leicester's streets in recent days, with repeated clashes between angry young men, has exposed the underlying tensions between the city's cultures.",
         "url": "https://www.dailymail.co.uk/news/article-11238235/Clashes-Hindu-Muslim-mobs-Leicester-expose-tension-one-UKs-diverse-cities.html",
         "urlToImage": "https://i.dailymail.co.uk/1s/2022/09/22/10/62687217-0-image-a-38_1663838890274.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T11:31:29Z",
         "content": "Until a few weeks ago Leicester was held up as one of our most successful diverse communities, a shining example of multicultural Britain.\r\nEngland's 11th largest city, where some 70 languages were s\u2026 [+20343 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "bbc-news",
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Iran police battle protesters in Tehran as unrest over woman's death spirals",
         "description": "The unrest, now in its seventh day, was sparked by the death of a woman detained by morality police.",
         "url": "https://www.bbc.co.uk/news/world-middle-east-62994003",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/AB2D/production/_126812834_c376b26e86396de086c3ca9aae5406c3f33247fd.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T12:22:25Z",
         "content": "By David GrittenBBC News\r\nThere have been running battles between Iranian police and anti-government protesters in Tehran, reports say, in the worst unrest there for years.\r\nOne person told BBC Persi\u2026 [+4713 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "Onlinemarketing.de"
         },
         "author": "Larissa Ceccio",
         "title": "TikTok schr\u00e4nkt politisches Fundraising weiter ein",
         "description": "Als Teil umfassender Wahlintegrit\u00e4tsinitiativen von TikTok verbietet die Plattform politischen Accounts das Sammeln von Spenden \u00fcber die Plattform.",
         "url": "https://onlinemarketing.de/unternehmensrichtlinien/tiktok-politisches-fundraising",
         "urlToImage": "https://onlinemarketing.de/wp-content/uploads/2022/01/TikTok-Logo-auf-Smartphone.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T08:16:16Z",
         "content": "Als Teil umfassender Wahlintegrit\u00e4tsinitiativen von TikTok verbietet die Plattform politischen Accounts das Sammeln von Spenden \u00fcber die Plattform.\r\nSocial-Media-Plattformen nehmen im politischen Kon\u2026 [+5630 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "Huffingtonpost.es"
         },
         "author": "Kate Nicholson",
         "title": "\u00bfCu\u00e1nto deber\u00eda preocuparnos una guerra nuclear?",
         "description": "En su \u00faltima comparecencia p\u00fablica, Putin dej\u00f3 la puerta abierta a usar armas nucleares.El presidente ruso, Vladimir Putin, protagoniz\u00f3 una poco frecuente comparecencia p\u00fablica el mi\u00e9rcoles y anunci\u00f3 que \u201cno iba de farol\u201d cuando advirti\u00f3 que podr\u00eda utilizar s\u2026",
         "url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cuanto-deberia-preocuparnos-una-guerra-nuclear_es_632c181fe4b05db5206b1146",
         "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/632c36761f00001b0081f9ac.webp?cache=S5KjVbai1H&ops=1200_630",
         "publishedAt": "2022-09-22T18:58:57Z",
         "content": "En su \u00faltima comparecencia p\u00fablica, Putin dej\u00f3 la puerta abierta a usar armas nucleares.\r\nEl presidente ruso, Vladimir Putin, protagoniz\u00f3 una poco frecuente comparecencia p\u00fablica el mi\u00e9rcoles y anunc\u2026 [+8269 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "The Daily Caller"
         },
         "author": "Micaela Burrow",
         "title": "Two Americans Captured In Ukraine Set Free \u2014 Thanks To Saudi Arabia",
         "description": "Two U.S. citizens held captive in Russian-occupied separatist regions in Ukraine re-entered the free world Wednesday, the work of negotiations by Saudi Arabia.",
         "url": "https://dailycaller.com/2022/09/21/saudi-arabia-russia-pow-exchange/",
         "urlToImage": "https://cdn01.dailycaller.com/wp-content/uploads/2022/09/2022-09-21T180808Z_88688889_RC2TLW9TCKNS_RTRMADP_3_UKRAINE-CRISIS-PRISONERS-SAUDI-ARABIA-e1663805296446.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T00:42:36Z",
         "content": "Two U.S. citizens held captive in Russian-occupied separatist regions in Ukraine re-entered the free world Wednesday, the work of negotiations by Saudi Crown Prince Mohammad bin Salman, according to \u2026 [+3503 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "ZDNet"
         },
         "author": "Liam Tung",
         "title": "Programming languages: It's time to stop using C and C++ for new projects, says Microsoft Azure CTO",
         "description": "The industry should treat C and C++ languages as 'deprecated', says Azure CTO.",
         "url": "https://www.zdnet.com/article/programming-languages-its-time-to-stop-using-c-and-c-for-new-projects-says-microsoft-azure-cto/",
         "urlToImage": "https://www.zdnet.com/a/img/resize/c3bfe7de1c2e57b12383e306f0d1210d53c156cb/2022/03/11/88663cad-3048-489e-8dab-b96d59b03b3b/software-developer-programming-computer-language-jobs.jpg?auto=webp&fit=crop&height=675&width=1200",
         "publishedAt": "2022-09-22T10:29:26Z",
         "content": "\" image-credit=\"Image: Deagreez/GETTY\" image-alt-text=\"software-developer-programming-computer-language-jobs.jpg\" image-filename=\"software-developer-programming-computer-language-jobs.jpg\" image-date\u2026 [+112502 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "cbc-news",
            "name": "CBC News"
         },
         "author": "Philip Drost",
         "title": "He fled Russia for opposing the war, but that hasn't stopped him from raising his voice",
         "description": "As the war in Ukraine approaches its eighth month, some Russians are going to extreme lengths to show there are compatriots who oppose the conflict.",
         "url": "https://www.cbc.ca/radio/thecurrent/russia-ukraine-war-1.6585518",
         "urlToImage": "https://i.cbc.ca/1.6585709.1663350275!/fileImage/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/16x9_620/vladimir-volokhonsky.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T08:00:00Z",
         "content": "Vladimir Volokhonsky's opposition to Russia's invasion of\u00a0Ukraine has cost him his home, and he doubts he will ever see his mother again. But it's not stopping him from standing up for what he believ\u2026 [+6784 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": "entertainment-weekly",
            "name": "Entertainment Weekly"
         },
         "author": "Nick Romano",
         "title": "Aegon actor in 'House of the Dragon' has a 'Doctor Who' connection - Entertainment Weekly News",
         "description": "<ol><li>Aegon actor in 'House of the Dragon' has a 'Doctor Who' connection\u00a0\u00a0Entertainment Weekly News\r\n</li><li>House of the Dragon 's new Aegon Targaryen actor has a Doctor Who connection\u00a0\u00a0Yahoo Entertainment\r\n</li><li>House of the Dragon: Mum proud of baby'\u2026",
         "url": "https://ew.com/tv/house-of-the-dragon-aegon-actor-ty-tennant-david-tennant-son/",
         "urlToImage": "https://imagesvc.meredithcorp.io/v3/mm/image?q=60&c=sc&poi=%5B1400%2C66%5D&w=2000&h=1000&url=https%3A%2F%2Fstatic.onecms.io%2Fwp-content%2Fuploads%2Fsites%2F6%2F2022%2F09%2F22%2FHouse-of-the-Dragon_E6_092222_13.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T14:57:00Z",
         "content": "A new batch of photos from House of the Dragon episode 6, which airs this Sunday on HBO, have arrived \u2014 and fans of Doctor Who may recognize one of the actors making their debut.\r\nAfter a time jump b\u2026 [+2287 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
         },
         "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
         "title": "Fat Leonard: Malaysian criminal in US Navy scandal recaptured after jail break - BBC",
         "description": "<ol><li>Fat Leonard: Malaysian criminal in US Navy scandal recaptured after jail break\u00a0\u00a0BBC\r\n</li><li>'Fat Leonard' captured: Navy corruption scandal mastermind nabbed in Venezuela after weeks on the run\u00a0\u00a0Fox News\r\n</li><li>Mastermind of Navy bribery scheme c\u2026",
         "url": "https://www.bbc.com/news/world-us-canada-62976844",
         "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/D961/production/_126794655_interpol.png",
         "publishedAt": "2022-09-22T06:04:39Z",
         "content": "By Frances MaoBBC News\r\nA Malaysian businessman who scammed the US Navy in its biggest fraud scandal ever has been recaptured after he escaped house arrest two weeks ago.\r\nLeonard Glenn Francis, know\u2026 [+2036 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "ZDNet"
         },
         "author": "Liam Tung",
         "title": "Microsoft's updated Windows 11 photos app makes it easier to backup your pictures",
         "description": "Microsoft is dumping the legacy Windows 11 Photos app from its pre-bundled apps, but it's still available in the Microsoft Store.",
         "url": "https://www.zdnet.com/article/microsofts-updated-windows-11-photos-app-makes-it-easier-to-backup-your-pictures/",
         "urlToImage": "https://www.zdnet.com/a/img/resize/2e6a5645f9d3dc27dc1ee990e375dd94b56651c4/2021/03/17/9e759ec4-ff6e-4643-ae21-00ca8cf6cc96/istock-1135710814.jpg?auto=webp&fit=crop&height=675&width=1200",
         "publishedAt": "2022-09-22T09:22:11Z",
         "content": "\" image-credit=\"Image: Getty Images/iStockphoto\" image-alt-text=\"A software developer with a beard and his hair in a bun sits at a desk in a well-lit office, looking at his dual computer screens.\" im\u2026 [+120901 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "Terra.com.br"
         },
         "author": "BBC News Brasil",
         "title": "Elei\u00e7\u00f5es 2022: 'voto envergonhado' em Lula ou Bolsonaro pode decidir o pleito?",
         "description": "Com proximidade das elei\u00e7\u00f5es e em meio a pleito fortemente polarizado, tema vem despertando interesse dos especialistas e da imprensa.",
         "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/eleicoes-2022-voto-envergonhado-em-lula-ou-bolsonaro-pode-decidir-o-pleito,cc77c7b3f6e254f6241c9e6b6bee2893optwit5a.html",
         "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2022/09/22/1844281618-126778723af12e524194ce283917d871df7da6c640a83bae8.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T08:56:33Z",
         "content": "Com a proximidade das elei\u00e7\u00f5es e em meio a um pleito fortemente polarizado, um tema em particular vem despertando interesse de especialistas e da imprensa: o voto nos candidatos mais bem cotados \u00e0 pr\u2026 [+15106 chars]"
      },
      {
         "source": {
            "id": null,
            "name": "Terra.com.br"
         },
         "author": "BBC News Brasil",
         "title": "Vacina para covid: quando imunizantes para novas variantes chegam ao Brasil?",
         "description": "Novas vacinas que aumentam a prote\u00e7\u00e3o contra as linhagens mais recentes do v\u00edrus come\u00e7am a ser utilizadas em Estados Unidos, Reino Unido e Europa \u2014 mas n\u00e3o...",
         "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/vacina-para-covid-quando-imunizantes-para-novas-variantes-chegam-ao-brasil,8954e6abf903821c06a758e8c5112235f5qspfej.html",
         "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2022/09/22/1509134610-126720880gettyimages-1411395488.jpg",
         "publishedAt": "2022-09-22T14:38:21Z",
         "content": "Nas \u00faltimas semanas, as primeiras vacinas atualizadas contra a covid-19, que oferecem uma maior prote\u00e7\u00e3o contra as variantes mais recentes do coronav\u00edrus, come\u00e7aram a ser aprovadas nos Estados Unidos\u2026 [+11245 chars]"
      }
   ]
}